[
    {
        "id": 1820,
        "question": "Giysiyi bütünleyen çanta, kemer vb. gibi şeyler",
        "letter": "A",
        "answer": "Aksesuar, Aksessuar"
    },
    {
        "id": 1353,
        "question": "Bazı ağaçlardan elde edilen, parfüm ve ilaç yapımında kullanılan reçine",
        "letter": "B",
        "answer": "Balsam"
    },
    {
        "id": 1361,
        "question": "Çekici, Enteresan, Dikkat Çeken",
        "letter": "C",
        "answer": "Cezbedici, cazip, cazibeli"
    },
    {
        "id": 1844,
        "question": "PARÇALARA AYRILIP DAĞILMAYACAK BİR BİÇİMDE YARILMA",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çatlama, Çatlamak"
    },
    {
        "id": 1718,
        "question": "Bir ülkeyi zora ve baskıya dayanarak yöneten kimse",
        "letter": "D",
        "answer": "Despot, Dikta, Diktatör"
    },
    {
        "id": 796,
        "question": "“Hiç kuşku yok, kuşkusuz” anlamında kullanılan söz",
        "letter": "E",
        "answer": "Elbette"
    },
    {
        "id": 569,
        "question": "Bir kişiyi ya da kurumu finanse etmek",
        "letter": "F",
        "answer": "Fon, Fonlama, Fonlamak"
    },
    {
        "id": 1428,
        "question": "Eskrim, boks vb. oyunlarda korunmak için alınan durum",
        "letter": "G",
        "answer": "Gard"
    },
    {
        "id": 973,
        "question": "Yere veya mobilya üstüne serilmek, duvara gerilmek için, genellikle yünden dokunan, kısa ve sık tüylü, nakışlı, kalın yaygı",
        "letter": "H",
        "answer": "Halı"
    },
    {
        "id": 1497,
        "question": "Ülke adına makamlara sunulmak üzere toplanmış taktik içerikli bilgiler",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstihbarat"
    },
    {
        "id": 611,
        "question": "Giyilen kıyafetlerin birbiriyle uyum içinde olması",
        "letter": "K",
        "answer": "Kombin, Kombin yapma, kombin yapmak"
    },
    {
        "id": 1176,
        "question": "Döne dolap, korku treni gibi çeşitli oyun araçları bulunan yer, eğlence mekanı",
        "letter": "L",
        "answer": "Lunapark"
    },
    {
        "id": 312,
        "question": "Ev, dükkân, arazi vb. taşınmaz mal",
        "letter": "M",
        "answer": "mülk"
    },
    {
        "id": 330,
        "question": "Kullanılması hemen mümkün olan para, likit",
        "letter": "N",
        "answer": "nakit, nakit para"
    },
    {
        "id": 1518,
        "question": "Hızlı bir trafik akımı sağlamak amacıyla yapılan, çok şeritli, çift yönlü geniş yol, otoban",
        "letter": "O",
        "answer": "Otoyol"
    },
    {
        "id": 372,
        "question": "Bir iş için ayrılan belli para, tahsisat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödenek"
    },
    {
        "id": 32,
        "question": "Yer altından çıkartılan, yağa benzer, sıvı formda bulunan ham madde",
        "letter": "P",
        "answer": "Petrol"
    },
    {
        "id": 1122,
        "question": "Herhangi bir işte, bir konuda yapılan inceleme ve araştırma sonucunu, düşünceleri veya gözlemleri bildiren yazı",
        "letter": "R",
        "answer": "rapor"
    },
    {
        "id": 1813,
        "question": "Yapay ultraviyole ışınlarını kullanarak bronzlaşmayı sağlayan bir tür suni güneş",
        "letter": "S",
        "answer": "Solaryum"
    },
    {
        "id": 422,
        "question": "Temel kural belgesi",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şart, şartlar, şartname"
    },
    {
        "id": 1648,
        "question": "Gençliği sebebiyle görgüsüz ve beceriksiz olan, çaylak",
        "letter": "T",
        "answer": "Toy"
    },
    {
        "id": 446,
        "question": "Giysi, kılık kıyafet",
        "letter": "U",
        "answer": "urba"
    },
    {
        "id": 458,
        "question": "Herhangi bir topluluğu oluşturan bireylerden her biri",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üye"
    },
    {
        "id": 886,
        "question": "Çiçek Koymak İçin Kullanılan Kap",
        "letter": "V",
        "answer": "Vazo"
    },
    {
        "id": 490,
        "question": "İnsan yaşamayan ıssız yer",
        "letter": "Y",
        "answer": "yaban"
    },
    {
        "id": 1585,
        "question": "Savaşta verilen kayıp",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zayiat, zaiyat"
    }
]